# Bootstrap 1st Project (Noobstrap)
Samedi 16 février  
1- Suivi de ce tutorial youtube : https://www.youtube.com/watch?v=9cKsq14Kfsw  
2- Remplacement des textes et modification de quelques élements (quelques hr en plus, div emoji en moins,...)  